// import 'package:audioplayers/audio_cache.dart';
import 'package:cached_network_image/cached_network_image.dart';
import 'package:com_tarazgroup/inv/add_to_voucher_1_goods_unit.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/adding_goods_destination.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/goods.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/goods_group.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/query_param.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/response.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/setting.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/store.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/tafsili.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/tiw.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/voucher.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/voucher_detail.dart';
import 'package:com_tarazgroup/models/voucher_type.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/dialog/alert_dialog.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/dialog/confirm_dialog.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/future/webservice.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/goods/goods_details_frm.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/multipleview/multiple_view.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/qkey/qkey_filter.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/rest/restful.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/tableview/tcolumn.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/textfield/ttextfield.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/tlib/tlib.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/view/list_tile_view.dart';
import 'package:com_tarazgroup/modules/voucher/voucher_frm.dart';
import 'package:flutter/material.dart';
import 'package:font_awesome_flutter/font_awesome_flutter.dart';
import 'package:http/http.dart';

import 'inv_voucher_header_refer.dart';

//وارده
class InvVoucherFrm1 extends StatefulWidget {
  final int initialIndex;

  const InvVoucherFrm1({
    @required this.initialIndex,
  });
  @override
  _InvVoucherFrm1State createState() => _InvVoucherFrm1State();
}

class _InvVoucherFrm1State extends State<InvVoucherFrm1> {
  Setting setting;
  Voucher voucher;
  // AudioCache audioCache;
  //Filter
  String voucherTypeDesc;
  String voucherTypeDescRefer;
  String storeName;
  String tafsiliDesc;

  String goodsDesc;

  GoodsGroup goodsGroup = GoodsGroup();
  String groupDesc;

  @override
  void initState() {
    setting = TIW.getSetting(context, initState: true);
    // audioCache = AudioCache();
    super.initState();
  }

  @override
  Widget build(BuildContext context) {
    voucher = TIW.getVoucher(context);
    return VoucherFrm(
      initialIndex: widget.initialIndex,
      title: "وارده",
      onSend: () {
        //TODO اگر سندی مرجع دار باشد نمیتوان بجز کالاهای مرجع کالای دیگری به سند اضافه کرد
        // پس در نتیجه وقتی کالایی اسکن میشود یا از لیست کالا ها انتخاب میشود فقط رکورد غیر فعال فعال میشه
        // از طرفی اگ رکالایی اسکن شود سطر غیر فعال فعال میشود
        insertVoucher();
      },
      onDelete: () {
        Navigator.popUntil(
          context,
          ModalRoute.withName('/invHome'),
        );
        Navigator.push(
          context,
          MaterialPageRoute(
              builder: (BuildContext context) => InvVoucherFrm1(
                    initialIndex: 0,
                  )),
        );
      },
      defaultTab: <Widget>[
        QKeyFilter<VoucherType>(
          onValue: () {
            return voucher.voucherHeader.voucherType;
          },
          title: "نوع سند",
          resource: "pub/vouchertypes",
          // recCnt: 50,
          queryParams: <QueryParam>[
            QueryParam(
                queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                name: "systemID",
                value: setting.currentSystem.systemID.toString()),
            QueryParam(
                queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                name: "voucherType",
                value: "1")
          ],
          itemBuilder: (item, index) {
            return ListTileView.view1_1(
              index,
              item.voucherTypeDesc,
            );
          },
          onChangePermission: () async {
            if (voucher.voucherDetails.length > 0) {
              bool yesNo = await TConfirmDialog(
                context: context,
              ).show("حذف کالاهای فعلی سند",
                  "با تغییر نوع سند ، کالاهای فعلی سند حذف خواهند شد . آیا ادامه می دهید؟");
              if (yesNo) {
                return true;
              } else {
                return false;
              }
            }
            return true;
          },
          onSelect: (voucherType) {
            voucher.voucherHeader.voucherType = voucherType;
            voucher.voucherHeader.voucherTypeRefer = VoucherType();
            voucher.voucherHeader.referNumber = null;
            voucher.voucherHeader.referDate = null;
            voucher.voucherDetails = [];
            TIW.setVoucher(context, voucher);
            Navigator.popUntil(
              context,
              ModalRoute.withName('/invHome'),
            );
            Navigator.push(
              context,
              MaterialPageRoute(
                  builder: (BuildContext context) => InvVoucherFrm1(
                        initialIndex: 0,
                      )),
            );
          },
          filterWidgets: <Widget>[
            TTextField(
              title: "نوع سند",
              onValue: () {
                return voucherTypeDesc;
              },
              onChanged: (txt) {
                voucherTypeDesc = txt;
              },
            ),
          ],
          onFiltered: () {
            List<QueryParam> queryParams = [];
            if (this.voucherTypeDesc != null && this.voucherTypeDesc != "") {
              queryParams.add(QueryParam(
                  queryParamType: QueryParamType.TEXT,
                  name: "voucherTypeDesc",
                  value: this.voucherTypeDesc));
            }
            return queryParams;
          },
          onDeleteFilter: () {
            voucherTypeDesc = null;
          },
        ),
        QKeyFilter<Store>(
          onValue: () {
            return voucher.voucherHeader.store;
          },
          title: "انبار",
          resource: "inv/stores",
          // recCnt: 15,
          queryParams: <QueryParam>[],
          itemBuilder: (item, index) {
            return ListTileView.view1_1(
              index,
              item.storeName,
            );
          },
          onChangePermission: () async {
            if (voucher.voucherDetails.length > 0) {
              bool yesNo = await TConfirmDialog(
                context: context,
              ).show("حذف کالاهای فعلی سند",
                  "با تغییر انبار ، کالاهای فعلی سند حذف خواهند شد . آیا ادامه می دهید؟");
              if (yesNo) {
                return true;
              } else {
                return false;
              }
            }
            return true;
          },
          onSelect: (store) {
            voucher.voucherHeader.store = store;
            voucher.voucherHeader.voucherTypeRefer = VoucherType();
            voucher.voucherHeader.referNumber = null;
            voucher.voucherHeader.referDate = null;
            voucher.voucherDetails = [];
            TIW.setVoucher(context, voucher);
            Navigator.popUntil(
              context,
              ModalRoute.withName('/invHome'),
            );
            Navigator.push(
              context,
              MaterialPageRoute(
                  builder: (BuildContext context) => InvVoucherFrm1(
                        initialIndex: 0,
                      )),
            );
          },
          filterWidgets: <Widget>[
            TTextField(
              title: "انبار",
              onValue: () {
                return storeName;
              },
              onChanged: (txt) {
                storeName = txt;
              },
            ),
          ],
          onFiltered: () {
            List<QueryParam> queryParams = [];
            if (this.storeName != null && this.storeName != "") {
              queryParams.add(QueryParam(
                  queryParamType: QueryParamType.TEXT,
                  name: "storeName",
                  value: this.storeName));
            }
            return queryParams;
          },
          onDeleteFilter: () {
            storeName = null;
          },
        ),
        QKeyFilter<Tafsili>(
          onValue: () {
            return voucher.voucherHeader.tafsili;
          },
          title: "طرف مقابل",
          resource: "acc/tafsilidescs1",
          // recCnt: 15,
          queryParams: <QueryParam>[
            QueryParam(
              queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
              name: "voucherTypeID",
              value: voucher.voucherHeader.voucherType.voucherTypeID.toString(),
            )
          ],
          itemBuilder: (item, index) {
            return ListTileView.view1_1(
              index,
              item.tafsiliDesc,
            );
          },
          onChangePermission: () async {
            if (voucher.voucherHeader.voucherType.voucherTypeID == null) {
              TAlertDialog(context: context).show(
                  title: "نوع سند انتخاب نشده است",
                  content: "برای انتخاب طرف مقابل ، نوع سند را انتخاب کنید");
              return false;
            }
            if (voucher.voucherDetails.length > 0) {
              bool yesNo = await TConfirmDialog(
                context: context,
              ).show("حذف کالاهای فعلی سند",
                  "با تغییر طرف مقابل ، کالاهای فعلی سند حذف خواهند شد . آیا ادامه می دهید؟");
              if (yesNo) {
                return true;
              } else {
                return false;
              }
            }
            return true;
          },
          onSelect: (tafsili) {
            voucher.voucherHeader.tafsili = tafsili;
            voucher.voucherHeader.voucherTypeRefer = VoucherType();
            voucher.voucherHeader.referNumber = null;
            voucher.voucherHeader.referDate = null;
            voucher.voucherDetails = [];
            TIW.setVoucher(context, voucher);
            Navigator.popUntil(
              context,
              ModalRoute.withName('/invHome'),
            );
            Navigator.push(
              context,
              MaterialPageRoute(
                  builder: (BuildContext context) => InvVoucherFrm1(
                        initialIndex: 0,
                      )),
            );
          },
          filterWidgets: <Widget>[
            TTextField(
              title: "طرف مقابل",
              onValue: () {
                return tafsiliDesc;
              },
              onChanged: (txt) {
                tafsiliDesc = txt;
              },
            ),
          ],
          onFiltered: () {
            List<QueryParam> queryParams = [];
            if (this.tafsiliDesc != null && this.tafsiliDesc != "") {
              queryParams.add(QueryParam(
                  queryParamType: QueryParamType.TEXT,
                  name: "tafsiliDesc",
                  value: this.tafsiliDesc));
            }
            return queryParams;
          },
          onDeleteFilter: () {
            tafsiliDesc = null;
          },
        )
      ],
      referTab: <Widget>[
        QKeyFilter<VoucherType>(
          onValue: () {
            return voucher.voucherHeader.voucherTypeRefer;
          },
          title: "نوع مرجع",
          resource: "pub/vouchertypes/" +
              voucher.voucherHeader.voucherType.voucherTypeID.toString() +
              "/refer",
          // recCnt: 50,
          queryParams: <QueryParam>[
            QueryParam(
                queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                name: "systemID",
                value: setting.currentSystem.systemID.toString()),
          ],
          itemBuilder: (item, index) {
            return ListTileView.view1_1(
              index,
              item.voucherTypeDesc,
            );
          },
          onChangePermission: () async {
            if (voucher.voucherHeader.voucherType.voucherTypeID == null) {
              TAlertDialog(context: context).show(
                  title: "نوع سند انتخاب نشده است",
                  content: "برای انتخاب نوع مرجع ، نوع سند را انتخاب کنید");
              return false;
            }
            if (voucher.voucherDetails.length > 0) {
              bool yesNo = await TConfirmDialog(
                context: context,
              ).show("حذف کالاهای فعلی سند",
                  "با تغییر نوع مرجع ، کالاهای فعلی سند حذف خواهند شد . آیا ادامه می دهید؟");
              if (yesNo) {
                return true;
              } else {
                return false;
              }
            }
            return true;
          },
          onSelect: (voucherType) {
            voucher.voucherHeader.voucherTypeRefer = voucherType;
            voucher.voucherHeader.store = Store();
            voucher.voucherHeader.tafsili = Tafsili();
            voucher.voucherHeader.referNumber = null;
            voucher.voucherHeader.referDate = null;
            voucher.voucherDetails = [];
            TIW.setVoucher(context, voucher);
            Navigator.popUntil(
              context,
              ModalRoute.withName('/invHome'),
            );
            Navigator.push(
              context,
              MaterialPageRoute(
                  builder: (BuildContext context) => InvVoucherFrm1(
                        initialIndex: 1,
                      )),
            );
          },
          filterWidgets: <Widget>[
            TTextField(
              title: "نوع مرجع",
              onValue: () {
                return voucherTypeDescRefer;
              },
              onChanged: (txt) {
                voucherTypeDescRefer = txt;
              },
            ),
          ],
          onFiltered: () {
            List<QueryParam> queryParams = [];
            if (this.voucherTypeDescRefer != null &&
                this.voucherTypeDescRefer != "") {
              queryParams.add(QueryParam(
                  queryParamType: QueryParamType.TEXT,
                  name: "voucherTypeDesc",
                  value: this.voucherTypeDescRefer));
            }
            return queryParams;
          },
          onDeleteFilter: () {
            voucherTypeDescRefer = null;
          },
        ),
        SizedBox(
          height: 50,
          child: ListTile(
            isThreeLine: true,
            dense: true,
            title: Text(
              "شماره مرجع",
              textAlign: TextAlign.right,
              style: TextStyle(
                fontFamily: 'IRANSans',
                fontSize: 11.0,
                color: Colors.black,
              ),
            ),
            subtitle: Text(
              voucher.voucherHeader.referNumber == null
                  ? ""
                  : voucher.voucherHeader.referNumber.toString(),
              textAlign: TextAlign.right,
              style: TextStyle(
                fontFamily: 'IRANSans',
                fontSize: 10.0,
                color: Colors.black,
              ),
            ),
          ),
        ),
        SizedBox(
          height: 50,
          child: ListTile(
            isThreeLine: true,
            dense: true,
            title: Text(
              "تاریخ مرجع",
              textAlign: TextAlign.right,
              style: TextStyle(
                fontFamily: 'IRANSans',
                fontSize: 11.0,
                color: Colors.black,
              ),
            ),
            subtitle: Text(
              voucher.voucherHeader.referDate == null
                  ? ""
                  : voucher.voucherHeader.referDate.toString(),
              textAlign: TextAlign.right,
              style: TextStyle(
                fontFamily: 'IRANSans',
                fontSize: 10.0,
                color: Colors.black,
              ),
            ),
          ),
        ),
      ],
      otherTab: <Widget>[
        TTextField(
          title: "توضیحات",
          maxLines: 3,
          onValue: () {
            return voucher.voucherHeader.voucherDesc;
          },
          onChanged: (voucherDesc) {
            voucher.voucherHeader.voucherDesc = voucherDesc;
            TIW.setVoucher(context, voucher);
          },
        ),
      ],
      sliverPersistentHeaderDelegateActions: <Widget>[
        IconButton(
          icon: Icon(Icons.link),
          tooltip: "سند های مرجع",
          onPressed: () {
            if (voucher.voucherHeader.voucherTypeRefer.voucherTypeID == null) {
              TAlertDialog(context: context).show(
                  title: "نوع مرجع انتخاب نشده است",
                  content: "برای نمایش سند های مرجع ، نوع مرجع را انتخاب کنید");
            } else {
              showGeneralDialog(
                context: context,
                pageBuilder: (BuildContext context, Animation<double> animation,
                    Animation<double> secondaryAnimation) {
                  return InvVoucherHeaderRefer(
                    parentWidget: () {
                      return InvVoucherFrm1(
                        initialIndex: 1,
                      );
                    },
                  );
                },
                barrierColor: Color.fromRGBO(255, 255, 255, 0.9),
                barrierDismissible: true,
                barrierLabel:
                    MaterialLocalizations.of(context).modalBarrierDismissLabel,
                transitionDuration: const Duration(milliseconds: 200),
              );
            }
          },
        )
      ],
      buildVoucherDetails: () {
        //TODO
        return List.generate(voucher.voucherDetails.length, (index) {
          return ListTileView.voucherDetailListTileInv(
              context: context,
              index: index,
              voucherDetail: voucher.voucherDetails[index],
              parentWidget: () {
                return InvVoucherFrm1(
                  initialIndex: 0,
                );
              });
        });
      },
      onFooter: () {
        double total = 0;
        List<VoucherDetail> voucherDetails =
            TIW.getVoucher(context).voucherDetails;
        for (VoucherDetail voucherDetail in voucherDetails) {
          total +=
              voucherDetail.quantity * voucherDetail.goodsUnit.computeValue;
        }
        return ButtonBar(
          alignment: MainAxisAlignment.spaceBetween,
          children: <Widget>[
            Text("Σ " + TLib.commaSeparate(total.toString()),
                style: TextStyle(
                  fontFamily: 'IRANSansBlack',
                  fontSize: 16.0,
                )),
            Text(voucher.voucherDetails.length.toString() + "  #",
                style: TextStyle(
                  fontFamily: 'IRANSansBlack',
                  fontSize: 16.0,
                ))
          ],
        );
      },
      onPermissionOpenGoodsList: () {
        if (voucher.voucherHeader.voucherType.voucherTypeID == null) {
          TAlertDialog(context: context).show(
              title: "نوع سند انتخاب نشده است",
              content: "برای نمایش لیست کالاها ، نوع سند را انتخاب کنید");
          return false;
        }

        if (voucher.voucherHeader.store.storeID == null) {
          TAlertDialog(context: context).show(
              title: "انبار انتخاب نشده است",
              content: "برای نمایش لیست کالاها ، انبار را انتخاب کنید");
          return false;
        }

        if (voucher.voucherHeader.tafsili.tafsiliID == null) {
          TAlertDialog(context: context).show(
              title: "طرف مقابل انتخاب نشده است",
              content: "برای نمایش لیست کالاها ، طرف مقابل را انتخاب کنید");
          return false;
        }
        return true;
      },
      onTapGoodsList: () {
        showGoodsList();
      },
      onSelectGoodsGroup: (goodsGroup) {
        this.goodsGroup = goodsGroup;
        showGoodsList();
      },
      onBarcodeScanned: (barcode) {
        WebService.callModalMode<Goods>(
          context,
          value: Goods(),
          futureResponse: () {
            Voucher voucher = TIW.getVoucher(context);
            List<QueryParam> queryParams = [];
            queryParams.add(QueryParam(
                queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                name: "pageNo",
                value: "1"));
            queryParams.add(QueryParam(
                queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                name: "recCnt",
                value: "1"));
            queryParams.add(QueryParam(
                queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                name: "voucherTypeID",
                value: voucher.voucherHeader.voucherType.voucherTypeID
                    .toString()));
            queryParams.add(QueryParam(
                queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                name: "storeID",
                value: voucher.voucherHeader.store.storeID.toString()));

            queryParams.add(QueryParam(
                queryParamType: QueryParamType.TEXT,
                name: "barCode",
                value: barcode));

            return TRestful.get(
              "inv/goods",
              setting: setting,
              queryParams: queryParams,
              timeout: 30,
            );
          },
          waitingMsg: "جستجوی کالا",
          doneMsg: "جستجوی کالا",
          on204: () {
            // audioCache.play("sounds/beep-09.mp3", volume: 1.0);
            TAlertDialog(context: context).show(
                title: "کالا یافت نشد",
                content: "کالای با این بارکد در انبار وجود ندارد!");
          },
          on200list: (goodses) {
            // audioCache.play("sounds/beep-07.mp3", volume: 1.0);
            Goods goods = goodses[0];
            Navigator.push(
              context,
              MaterialPageRoute(
                  builder: (BuildContext context) => GoodsDetailsFrm(
                        addingGoodsDestination: AddingGoodsDestination.VOUCHER,
                        goods: goods,
                        // fields: <Widget>[
                        //   ListTileView.view2_2(20, FontAwesomeIcons.fingerprint,
                        //       goods.goodsCode),
                        //   ListTileView.view2_2(
                        //     50,
                        //     FontAwesomeIcons.info,
                        //     goods.techInfo,
                        //   ),
                        // ],
                        onPressedPlusButton: () {
                          VoucherDetail voucherDetail = VoucherDetail(
                            -1,
                            status: VoucherDetailStatus.DEFAULT_ACTIVE,
                            goods: goods,
                            goodsUnit: null,
                            quantity: 1,
                          );
                          Navigator.push(
                            context,
                            MaterialPageRoute(
                                builder: (BuildContext context) =>
                                    AddToVoucherGoodsUnit(
                                      voucherDetail: voucherDetail,
                                      parentWidget: () {
                                        return InvVoucherFrm1(
                                          initialIndex: 0,
                                        );
                                      },
                                    )),
                          );
                        },
                      )),
            );
          },
        );
      },
    );
  }

  void showGoodsList() {
    Navigator.push(
      context,
      MaterialPageRoute(
          builder: (BuildContext context) => WillPopScope(
                onWillPop: () {
                  this.goodsGroup = GoodsGroup();
                  return new Future.value(true);
                },
                child: MultipleView<Goods>(
                  initialIndex: 0,
                  title: "کالاها",
                  subtitle: this.goodsGroup.groupID == null
                      ? "همه گروه کالا ها"
                      : this.goodsGroup.groupDesc,
                  value: Goods(),
                  filterWidgets: <Widget>[
                    // QKeyFilter<GoodsGroup>(
                    //   onValue: () {
                    //     return this.goodsGroup;
                    //   },
                    //   title: "دسته بندی",
                    //   resource: "inv/goodsgroups",
                    //   recCnt: 50,
                    //   queryParams: <QueryParam>[],
                    //   itemBuilder: (item, index) {
                    //     return ListTileView.view1_1(
                    //       index,
                    //       item.groupDesc,
                    //     );
                    //   },
                    //   onSelect: (goodsGroup) {
                    //     this.goodsGroup = goodsGroup;
                    //   },
                    //   onChangePermission: () {
                    //     return Future.value(true);
                    //   },
                    //   filterWidgets: <Widget>[
                    //     TTextField(
                    //       title: "دسته بندی",
                    //       onValue: () {
                    //         return groupDesc;
                    //       },
                    //       onChanged: (txt) {
                    //         groupDesc = txt;
                    //       },
                    //     ),
                    //   ],
                    //   onFiltered: () {
                    //     List<QueryParam> queryParams = []
                    //     if (this.groupDesc != null && this.groupDesc != "") {
                    //       queryParams.add(QueryParam(
                    //           queryParamType: QueryParamType.TEXT,
                    //           name: "groupDesc",
                    //           value: this.groupDesc));
                    //     }
                    //     return queryParams;
                    //   },
                    //   onDeleteFilter: () {
                    //     groupDesc = null;
                    //   },
                    // ),
                    TTextField(
                      title: "نام کالا",
                      onValue: () {
                        return goodsDesc;
                      },
                      onChanged: (txt) {
                        goodsDesc = txt;
                      },
                    ),
                  ],
                  onFiltered: () {
                    List<QueryParam> queryParams = [];
                    if (this.goodsDesc != null && this.goodsDesc != "") {
                      queryParams.add(QueryParam(
                          queryParamType: QueryParamType.TEXT,
                          name: "goodsDesc",
                          value: this.goodsDesc));
                    }
                    // if (this.goodsGroup.groupID != null) {
                    //   queryParams.add(QueryParam(
                    //     queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                    //     name: "groupID",
                    //     value: this.goodsGroup.groupID.toString(),
                    //   ));
                    // }
                    return queryParams;
                  },
                  onDeleteFilter: () {
                    goodsDesc = null;
                    goodsGroup = GoodsGroup();
                  },
                  on204: () {},
                  onTabChanged: (tabIndex) {
                    goodsDesc = null;
                    goodsGroup = GoodsGroup();
                  },
                  queryParams: <QueryParam>[
                    QueryParam(
                        queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                        name: "voucherTypeID",
                        value: voucher.voucherHeader.voucherType.voucherTypeID
                            .toString()),
                    QueryParam(
                        queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                        name: "storeID",
                        value: voucher.voucherHeader.store.storeID.toString()),
                    QueryParam(
                      queryParamType: QueryParamType.NUMBER,
                      name: "groupID",
                      value: this.goodsGroup.groupID == null
                          ? ""
                          : this.goodsGroup.groupID.toString(),
                    )
                  ],
                  resource: "inv/goods",
                  listViewItemBuilder: (item, index) {
                    return ListTileView.goodsListTile(
                        item, setting.currentSystem);
                  },
                  mainSectionBuilder: (item, index) {
                    Widget image;
                    if (!!(item.imageUrls == null ||
                        item.imageUrls.length == 0)) {
                      ///به این کالا عکسی اختصتص نشده است
                      image = Icon(
                        Icons.image,
                        color: setting.currentSystem.themeData.hoverColor,
                        size: 200,
                      );
                    } else {
                      image = CachedNetworkImage(
                        width: 100.0,
                        height: 100.0,
                        fit: BoxFit.cover,
                        imageUrl: item.imageUrls.first.toString(),
                        errorWidget: (context, url, error) => Icon(Icons.error),
                      );
                    }
                    return image;
                  },
                  detailSectionBuilder: (item, index) {
                    return Column(
                      children: <Widget>[
                        ButtonBar(
                          alignment: MainAxisAlignment.spaceBetween,
                          children: <Widget>[
                            Text(item.goodsDesc,
                                style: TextStyle(
                                  fontFamily: 'IRANSans',
                                  fontSize: 16.0,
                                ))
                          ],
                        ),
                        ButtonBar(
                          alignment: MainAxisAlignment.spaceBetween,
                          children: <Widget>[
                            Text(item.techInfo,
                                style: TextStyle(
                                  fontFamily: 'IRANSans',
                                  fontSize: 14.0,
                                ))
                          ],
                        ),
                        ButtonBar(
                          alignment: MainAxisAlignment.spaceBetween,
                          children: <Widget>[
                            Row(
                              crossAxisAlignment: CrossAxisAlignment.end,
                              children: <Widget>[
                                Icon(
                                  FontAwesomeIcons.dollarSign,
                                  size: 16,
                                ),
                                Padding(padding: EdgeInsets.only(left: 5)),
                                Text(
                                    item.price == null
                                        ? "-"
                                        : TLib.commaSeparate(
                                            item.price.toString()),
                                    style: TextStyle(
                                      fontFamily: 'IRANSans',
                                      fontSize: 14.0,
                                    )),
                              ],
                            ),
                            Row(
                              crossAxisAlignment: CrossAxisAlignment.end,
                              children: <Widget>[
                                Text(item.goodsCode,
                                    style: TextStyle(
                                      fontFamily: 'IRANSans',
                                      fontSize: 14.0,
                                    )),
                                Padding(padding: EdgeInsets.only(left: 5)),
                                Icon(
                                  FontAwesomeIcons.fingerprint,
                                  size: 16,
                                ),
                              ],
                            )
                          ],
                        ),
                        ButtonBar(
                          alignment: MainAxisAlignment.spaceBetween,
                          children: <Widget>[
                            Row(
                              crossAxisAlignment: CrossAxisAlignment.end,
                              children: <Widget>[
                                Icon(
                                  FontAwesomeIcons.boxes,
                                  size: 16,
                                ),
                                Padding(padding: EdgeInsets.only(left: 5)),
                                Text(
                                    item.remain == null
                                        ? "-"
                                        : TLib.commaSeparate(
                                            item.remain.toString()),
                                    style: TextStyle(
                                      fontFamily: 'IRANSans',
                                      fontSize: 14.0,
                                    )),
                              ],
                            ),
                            Row(
                              crossAxisAlignment: CrossAxisAlignment.end,
                              children: <Widget>[
                                Text(
                                    item.goodsUnit.defaultSecUnitID == null
                                        ? item.goodsUnit.unitDesc
                                        : item.goodsUnit.secUnitDesc,
                                    style: TextStyle(
                                      fontFamily: 'IRANSans',
                                      fontSize: 14.0,
                                    )),
                                Padding(padding: EdgeInsets.only(left: 5)),
                                Icon(
                                  FontAwesomeIcons.balanceScale,
                                  size: 16,
                                ),
                              ],
                            )
                          ],
                        ),
                        ButtonBar(
                          alignment: MainAxisAlignment.spaceBetween,
                          children: <Widget>[
                            Row(
                              crossAxisAlignment: CrossAxisAlignment.end,
                              children: <Widget>[
                                Icon(
                                  FontAwesomeIcons.fill,
                                  size: 16,
                                ),
                                Padding(padding: EdgeInsets.only(left: 5)),
                                Text(item.goodsUnit.computeValue.toString(),
                                    style: TextStyle(
                                      fontFamily: 'IRANSans',
                                      fontSize: 14.0,
                                    )),
                              ],
                            ),
                            Row(
                              crossAxisAlignment: CrossAxisAlignment.end,
                              children: <Widget>[
                                Text(item.techInfo,
                                    style: TextStyle(
                                      fontFamily: 'IRANSans',
                                      fontSize: 14.0,
                                    )),
                                Padding(padding: EdgeInsets.only(left: 5)),
                                Icon(
                                  FontAwesomeIcons.info,
                                  size: 16,
                                ),
                              ],
                            )
                          ],
                        )
                      ],
                    );
                  },
                  tableViewCellBuilder: (tColumn, goods) {
                    switch (tColumn.name) {
                      case "GOODSDESC":
                        return Text(goods.goodsDesc,
                            overflow: TextOverflow.ellipsis,
                            softWrap: true,
                            textAlign: TextAlign.end,
                            style: TextStyle(
                              fontFamily: 'IRANSans',
                              fontSize: 12.0,
                            ));
                        break;
                      case "GOODSCODE":
                        return Text(goods.goodsCode,
                            overflow: TextOverflow.ellipsis,
                            softWrap: true,
                            textAlign: TextAlign.end,
                            style: TextStyle(
                              fontFamily: 'IRANSans',
                              fontSize: 12.0,
                            ));
                        break;
                      case "PRICE":
                        return Text(
                            goods.price == null
                                ? "-"
                                : TLib.commaSeparate(goods.price.toString()),
                            overflow: TextOverflow.ellipsis,
                            softWrap: true,
                            textAlign: TextAlign.end,
                            style: TextStyle(
                              fontFamily: 'IRANSans',
                              fontSize: 12.0,
                            ));

                        break;
                      case "REMAIN":
                        return Text(
                            goods.remain == null
                                ? "-"
                                : TLib.commaSeparate(goods.remain.toString()),
                            overflow: TextOverflow.ellipsis,
                            softWrap: true,
                            textAlign: TextAlign.end,
                            textDirection: TextDirection.ltr,
                            style: TextStyle(
                              fontFamily: 'IRANSans',
                              fontSize: 12.0,
                            ));

                        break;
                      case "SECUNITDESC":
                        return Text(
                            goods.goodsUnit.defaultSecUnitID == null
                                ? goods.goodsUnit.unitDesc
                                : goods.goodsUnit.secUnitDesc,
                            overflow: TextOverflow.ellipsis,
                            softWrap: true,
                            textAlign: TextAlign.end,
                            style: TextStyle(
                              fontFamily: 'IRANSans',
                              fontSize: 12.0,
                            ));

                        break;
                      case "TECHINFO":
                        return Text(goods.techInfo,
                            overflow: TextOverflow.ellipsis,
                            softWrap: true,
                            textAlign: TextAlign.end,
                            style: TextStyle(
                              fontFamily: 'IRANSans',
                              fontSize: 12.0,
                            ));
                        break;
                      default:
                        return Text("");
                    }
                  },
                  tableViewColumns: <TColumn>[
                    TColumn(
                      name: "GOODSDESC",
                      title: "نام کالا",
                      width: 150,
                    ),
                    TColumn(
                      name: "GOODSCODE",
                      title: "کد کالا",
                      width: 80,
                    ),
                    TColumn(
                      name: "PRICE",
                      title: "قیمت ",
                      width: 70,
                    ),
                    TColumn(
                      name: "REMAIN",
                      title: "موجودی",
                      width: 70,
                    ),
                    TColumn(
                      name: "SECUNITDESC",
                      title: "واحد پیش فرض",
                      width: 120,
                    ),
                    TColumn(
                      name: "TECHINFO",
                      title: "مشخصات فنی",
                      width: 120,
                    )
                  ],
                  onTap: (goods) {
                    Navigator.push(
                      context,
                      MaterialPageRoute(
                          builder: (BuildContext context) => GoodsDetailsFrm(
                                addingGoodsDestination:
                                    AddingGoodsDestination.VOUCHER,
                                goods: goods,
                                // fields: <Widget>[
                                //   ListTileView.view2_2(
                                //       20,
                                //       FontAwesomeIcons.fingerprint,
                                //       goods.goodsCode),
                                //   ListTileView.view2_2(
                                //     50,
                                //     FontAwesomeIcons.info,
                                //     goods.techInfo,
                                //   ),
                                // ],
                                onPressedPlusButton: () {
                                  VoucherDetail voucherDetail = VoucherDetail(
                                    -1,
                                    status: VoucherDetailStatus.DEFAULT_ACTIVE,
                                    goods: goods,
                                    goodsUnit: null,
                                    quantity: 1,
                                  );
                                  Navigator.push(
                                    context,
                                    MaterialPageRoute(
                                        builder: (BuildContext context) =>
                                            AddToVoucherGoodsUnit(
                                              voucherDetail: voucherDetail,
                                              parentWidget: () {
                                                return InvVoucherFrm1(
                                                  initialIndex: 0,
                                                );
                                              },
                                            )),
                                  );
                                },
                              )),
                    );
                  },
                ),
              )),
    );
  }

  void insertVoucher() {
    WebService.callModalMode<TResponse>(
      context,
      value: TResponse(),
      futureResponse: _futureResponseInsertVoucher,
      waitingMsg: "ذخیره سند",
      doneMsg: "ذخیره سند",
      on200object: (tResponse) {
        switch (tResponse.result) {
          case 0:
            TIW.setVoucher(context, null);
            TAlertDialog(
                    barrierDismissible: false,
                    context: context,
                    close: () {
                      Navigator.popUntil(
                        context,
                        ModalRoute.withName('/invHome'),
                      );
                      Navigator.push(
                        context,
                        MaterialPageRoute(
                            builder: (BuildContext context) => InvVoucherFrm1(
                                  initialIndex: 0,
                                )),
                      );
                    })
                .show(
                    title: tResponse.newID.toString(),
                    content: tResponse.errMsg);
            break;
          default:
            TAlertDialog(barrierDismissible: false, context: context).show(
                title: tResponse.newID.toString(), content: tResponse.errMsg);
        }
      },
    );
  }

  Future<Response> _futureResponseInsertVoucher() {
    Voucher voucher = TIW.getVoucher(context);
    return TRestful.post(
      "inv/voucher",
      setting: setting,
      body: Voucher.jsonEncodeInv(voucher),
      timeout: 25,
    );
  }
}
